輝 我上堂好悶阿

我要返工 老

比比師兄番咩工

JoJo要返工呀

原來係老先生 波馬還亨通嗎

針

呢位師兄點稱呼